艾未未都有關注香港

艾未未先生係喺國際嘅美術界頗具影響力嘅一個人
而且都係比中共打壓得好勁
佢幫我地文宣
大家可以follow下佢同佢講聲多謝
為香港人建立一個更好嘅形象

有睇開 佢d片好高質

有50w follow

p仔無人權 推唔到

推

做咩嬲豬

藝術家會用謊言帶出真相

係 所以如果我哋大家都一齊留言 到會有更多人了解香港！